大學讀文科真係要咁高GPA？

有冇d grad左嘅巴絲可以話我知
讀文科嘅
其實係咪真係要咁高GPA
依家迷茫緊究竟玩多啲活動，去多d旅行好
定係要摺埋去chur個GPA

利申讀緊垃圾英文系未grad

邊間

非三大

At least second up la

咁最好起碼有second up

文科gpa有向左走向右走用咩
利申 1st hon

可以用來報HKU PG

垃圾先要chur gpa

利申: first hon

非港大first hon要黎都冇用

如果你想讀master咪重要
唔讀就是鳩但啦

文毒入到pgde未

學費已交

小學定中學英文

你要GPA黎做咩先?

文科first hons與否, 咪又係一樣做8k 文員仔